英超史上第五大領隊係邊個？

頭四係費格遜 雲加 摩連奴 哥迪奧拿
應該冇乜人有異議
咁第五位呢？

攞過冠軍嘅有
杜格利殊 安察洛堤 文仙尼 柏歷堅尼 雲尼亞里 干地 高普

冇攞過冠軍 但教咗好耐/受敬仰/能力被認可嘅有
卜比笠臣 古比士利 賓尼迪斯 普捷天奴 侯利亞 哈利列納 奇雲基瑾 莫耶斯 艾拿戴斯等等

大家點揀？

阿迪達

杜格利殊有英超？

教布力般嗰陣攞過

布力般

護級專家，大Sam

話就話護級專家 但佢都入過歐洲賽
佢應該係保頓史上最佳領隊之一

艾馬利

同意

學到野

柏祖

莫啦

雲尼阿里啦 果隊李城都拎到

真 地位有返咁上下
同埋佢成日水深火熱都護到級隨時辛苦過渣住靚牌而拎冠軍

你咪莫🤔

佢2012年尾同紐卡素簽嗰張八年約 上年先到期
你水晶宮呢張gif嗰陣 佢紐卡素份約都仲未run到一半

摩狗頭四

三屆冠軍
破最高分
破最少失球
斷爵爺教授9季壟斷
帶起咗433陣

夠哂入前四啦

拖舟

拉

攞我個po嚟出氣？

近年回塘表現影響之前既好表現

高普？